有冇人知我地輸哂3175的錢去哂邊？

達子我要搶返嚟啊

拿晒平倉，d錢比晒大戶

達子我願率領連登大軍奪回失去的土地

我戶口